<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La experiencia LaunchX</title>
      <link>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Me entere de este proyecto a travez de redes sociales y me dije a mi mismo &amp;ldquo;por que no intentarlo&amp;rdquo;, me inscribi y me puse algo nervioso al ver que no me llego una auto respuesta. Me relaje y despues de un par de d칤as encontre el correo en mi bandeja de entrada.
La primera semana consto de el OnBoarding un peque침o curso en el que se explicaon conseptos basicos de programacion como uso y declaracion de variables, declaracion de metodos, ciclos, manejo de errores, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pe-ca.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>쯈uien soy? Hola a quien este detras del monitor, yo soy Ricardo un explorer en LaunchX 游뱔
Me dedico a desarrollo de software para escritorio con .Net Framework, C#, VisualBasic y por supuesto SQL Server, aunque tambien conozco un poco de Python, JS, C++, HTML, CSS. Considero que conozco y me puedo &amp;ldquo;mover&amp;rdquo; de manera fluida en algunas de estas tecnologias pero no me concidero experto en ninguna, ya que siempre existira algo que desconozca y me encantaria aprenderlo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
